伊巴去英國睇波食炸魚薯條，邊個埋單？

又睇波又食炸魚薯條，又要買波衫連機票酒店，唔撚平

英女皇

波衫求鳩其買球迷版比佢算，好撚貴

on9

Ching 最譜波

visa

係咪簽碧咸張visa

佢自己個張

英國人好鬼孤寒